香港地買樓其實主要係賭香港前途？

香港地買樓其實主要係賭香港前途？

買既即係覺得未來幾十年 ，香港GO GO GO

有邊個地方唔係咁

ON9 唔撚洗住咩,
根本唔關賺唔膁錢事

一班90後已經到成家立成既時候, 自然要買樓住,
政府又ON9 公屋又唔撚係比你住, 居屋又唔會抽到

問題係唔買樓要交租...1年當你交20萬租，10年都已經200萬

租屋幫人供樓唔係？
淨係計唔洗交租(仲要租金會升)同唔洗成日搬都贏返啦

租仲要會升值 20年後隨時double了已經
但供款不變 20年已經超輕鬆咁供緊

唔好成日老屈淡淡係租租OK?

好多根本租租都無資格做, 好多痴緊老豆老母公屋咋...

遲啲跌到深圳咁嘅價 一個假買三間都得

遲啲即係幾時

你知唔知深圳啲樓都好撚貴

買得起樓 唔一定夠錢移民
特別係你一家大細 200萬移條撚咩 做難民就得
係香港200萬就夠你買樓啦

發撚夢啦
我諗拆埋關,,,全面回歸中國, 應該有D 機
如果唔係...只有升不會跌啦
又或者真係WWIII

係.. 200萬係香港夠買樓一家幾口住....
但200萬只夠1個人移民

睇佢都冇買過樓 大陸市中心尺價貴過香港十大屋苑

深圳好多地方貴過香港

樓上隻井底蛙黎, 未出過城係咁上下

同一個級數平香港一半

唔通上唔到公屋就訓街？
租樓同供樓都係月繳，係咪都要個個月俾
差在拎唔拎得出首期

唔好咁快火力全開住ok？
等樓主發表多D先啦

遲到幾時？俾個期我
唔好講咁撚多廢話

用下你個閪腦啦屌你老母傻閪戇撚柒鳩煩下喫屎啦

賭全世界不斷印錢。。瘋狂通脹。。變委國。。

變相銀行送左層樓比你

樓上條友嬲到

紅色大字報

做咩無啦啦跳制

咪撚煩啦 自貼囉

成家立室唔燃洗住啊？似你一世做毒燃咪痴啊爸啊媽間屋住再痴埋三餐，咪睇av都要帶耳機囉！正常人有能力買都會想出黎獨立生活，買左樓之後有能力靠自己生活個種應覺你識條鐵咩

咁你呢一刻係咪訓街？

死乞兒？

遲啲遲啲
遲你個老母

條撚樣傻左

獨裁L，接受唔到相反意見，好L恐怖

屌你老母傻閪戇撚柒鳩買唔起就唔好撚嘈啦屌你老鼠阿媽隻狗返去喫屎啦食屎狗屌你老母

做咩事

身為自用中立撚見到呢啲情況, 真係開始明白點解淡友會比人笑........

你講投資移民?
技術移民咪得囉
無仔女想移民易好多

你地明白就最好啦, 正正常常唔得
又自爆信用卡LIMIT/又玩AUTO REPLY/又要迫人自貼/又假扮天晉業主

呢四單最正都係10萬 limit 嗰單....

其實唔買都係賭緊人生

On99 點解成日格硬掛鉤
住屋係必需品黎

窮到只淨下幾句粗口

移民唔係一人計

不嬲都係主申請人+直系親屬

樓主話緊自己

本來上年年尾仲覺得堆樓會趺番浸, 但去到肺炎中期全世界都玩QE之後感覺港樓會成保本工具, 呢刻仲去買既人己經唔係諗賺只係希望D錢唔會擺到變廢紙

全球都印銀紙，愈升愈急就有

其實都幾可悲,
係有D 人硬係覺得自己眼光獨到, 一路深信極端情況會重複發生,

結果就係比時代巨輪碌死左。

租租

Sor 唔記得咗留返啲發揮空間比淡淡租租先

發現白卡佬

樓上紅字條友咩料無啦啦著左

咁而家訓住街等？

或者學佢咁痴父母公屋

唉佢地唔明結咗婚要出去租樓住係幾咁煩惱

每次講買樓總有呢班人講2047/收歸國有笑鳩班業主㗎啦
明明口講反共 手足比人迫害就叫天滅中共 但土共侵吞港人私有財產時就落井下石

到咁上下咪移民賣比班藍屍/支那狗囉

大家繼續等啦
沙士等到依家架喇
要堅持呀

7月通番關咪知大陸人沽唔沽貨要cash囉 而家冇乜好拗

以家香港同中國更加一體化，遲下仲多大陸人落黎，人多冇地，樓價有排升，香港前途係點WFC，買樓都係為左賺錢賣樓套現走人姐，why so serious?

又要等呀？
唔爭在等到2047啦 到時中共一統全港業權
等到7月冇乜好拗

d 戇鳩仔成日遲d 遲d 跌
講出黎自己唔撚識面紅
仲要而家深圳其實都推到好貴

果班友活係自己幻想世界，無同佢討論既意義，佢地除左識叫blocked/分化撚/五毛就無第句

香港地真係打ww3 兵荒馬亂個個梗加要番工搵食保命啦

到時香港人：「你打仗唔關我事，總之咪阻住我番工搵錢發大財供樓」

鳩up

1. 人地係計平方米，唔係平方尺
2. 啲樓會貴過十大屋苑，班大佬仔點供點買？ 大陸講緊7,8厘息，仲要啲單位成千呎起跳
香港過千萬先買800呎，有成千萬係深圳任揀啦

傻閪廢淡“種豆得豆”，改左名以為無人認得
又交左兩年租，生活開心嗎？

on撚9 非黑即白

種左去租金到，業主收獲大量豆

2. 晨早就買左的人OR 老闆

你講深圳任揀既個批實際依家成交緊二千幾萬

實際上, 你心目中成千萬個批應該離深圳邊境30分鐘車程到
珠海就OK

你自己唔識轉平方米做尺咩 唔同用平方米個價同尺價比
大陸仔一定要供樓咩？一次過比唔得？
師兄你真係......假膠？

香港變到大陸咁，佢地落來有咩用？

貪迫？

鄉下人就係中意去大城市，實有大把大陸人過黎，你放心都得啦

呢種先係賭嘅心態

居民級數喎
你淨係講硬件嘅話我冇野好講

On9 up 乜春

自己上中原睇
深圳平均樓價六千幾蚊呎
南山區都係得八千幾

香港大西北都過萬

小朋友大陸係冇實用面積講法
個個都係講建築面積

自己轉先同樣單位先

小朋友
你計建築面積都平好多
除非發水7成

係咩
深圳市中心新盤幾錢呎 ？
唔講北角海旋個級啦 cheap d 九龍新盤幾錢呎 ？

你拎深圳千呎新樓 vs 香港3百呎 舊到嘔的樓比較冇意思的